「奇妙處處通」會員「皇室公主音樂盛演」(May 20, 2017)

好hea

算係咁，臨時既10場show，好難有啲咩盛大表演

金卡同白金卡比咁貴錢睇埋啲咁嘅嘢

唔係因為俾人踢爆選舉內定都唔會搞

唔係好明，有無野爆下